分手到依家，你一次都冇主動揾過我

其實我每日都等緊你，訓醒諗住你，訓之前又諗住你。
你真係一刻都冇諗過揾返我？

有啊，但我同新果個一齊緊，唔方便搵你

我都係.... 一靜落黎就掛著佢... 點解
點解大家經歷左咁多都可以咁 絕情！

係，狠心到咁，又唔係對唔住佢

個心每日依㗎都仲痛緊....

搵你做肉便器都ok？

你唔好咁痴線啦

自己又唔撚搵

當初點解會分手？

揾你打返場友誼波ok？？

唔好以為我唔知你已經有新仔，以前啲壞習慣又返晒黎

性格

冇啊，壞習慣都慢慢改左

同現任同居緊了 你唔好再搵我 我亦唔會再搵你
唔想比佢check到

佢飛你?

agree.....
所以話做仆街啲女先對你死心踏地.
有新仔又唔肯認 正臭雞.

改你老母咩，次次都話改咗，過一排咪又係咁